如果戴住airpod俾小巴撞一嘢會唔會甩咗出嚟？

定仲痴住隻耳仔🥵?

關心下你D手手腳腳有冇甩出黎好過啦

頭甩airpod都未甩啦

百幾蚊黎講算幾好用 好多地盤呀姐都用緊

俾人撞一撞都甩啦 1300蚊買隻垃圾耳機

比小巴撞仲顧住嚿airpod 我諗似係你個腦撞甩咗出嚟多啲